香港人真係適應力最強既人種，遭網禁竟然唔係諗點去反抗

而係到諗點樣配合禁制令
遇到不公義既法例
個個都仲係到諗點樣避先至冇事
斬腳指避沙蟲
香港人真係中意配合人架姐
好快連立廿三條都可以接受到

條禁制令有冇用係一回事
立法打壓言論自由係另一回事
醒未呀屌你地

: 撚捉到我咩

推

: 傻尻又立埋啲冇撚用既禁制令

: 告得入先算啦

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

有人交料先算啦

: 打句「唔好xxxxx」咪得囉，傻尻律政司

: 有人交料先算啦

需要反抗咩？
我直接無視禁制令

以為禁制令雞毛當令箭

咪同禁蒙面法一樣囉一立條閪法就話自己病緊

然後所有人就無視哂呢個禁制令既背後意義
依家光明正大打壓言論自由呀
你班人仲係到咁輕鬆玩膠講笑
好好笑？比人打壓唔反抗不突止
仲係到討論點樣配合條令
痴撚線

你咪繼續無視囉
比人打壓緊言論自由都仲可以視而不見

咁可以點
都係等人出Twitter 之後ret
唔係做得d麥

當佢無到咪岩囉
做乜鳩
你可以做下文宣宣傳下連言論自由都無埋
但係到屌乜鳩呢請問?

香港人已經對不公義既事麻目哂

當佢冇到係咪就代表佢唔係到？
你自己諗清楚啦
我話左條例有冇用係一回事
但佢依家光明正大打壓自由係另一件大事呀
係咪條例影響唔到你就代表佢可以存在？
你地既忍受能力係咪真係高到咁呀？

因為乜春禁制令對我冇用
我照做，一嘢劈咗鄭若驊對奶

當連言論自由都冇埋 你想點樣用文宣宣傳呀？
你打出黎個陣覺唔覺得好笑
另外做文宣係咪就解決到件事？
香港人反抗 只係口號？

宜家冇人唔知佢打壓緊言論自由咩
咁你想點做?遊行反對?咪做緊囉
宜家泛民有話唔做野咩?
下下又係得個講，又唔俾suggestion

又係咁
乜都係到等人幫手 等人幫你乜乜乜
洗唔洗等埋發叔黎呀？
乜都淨係識等
係咪所有人都唔諗住反抗？

香港人越黎越北韓人
死都唔反抗遲早全民奴隸

suggestion我會比 依家係想點醒出面班以為網禁好小事既人

慣哂架啦入埋集中營都可以好快慣
係入面諗：點樣可以唔比人洗到腦呢

係咪定係用法律手段捍衛定裝修法庭
對於裝修法庭我冇異議，不過需要一定共識

樓主比d高見

奴

用咩手段暫時都仲要傾
但呢個po重點係想喚醒連登仔
見到個個都當好小事咁就火撚滾

仲諗緊，但當頭之急係唔可以「接受」比人打壓言論由先

邊有人接受者

禁網法安全事項注意！！！

[全部人同我聽住] telegram, lihkg, sim 全部要鎖上

熱門求其碌都搵到兩個

isp email

其實好大件事，想在乎，但可以在乎到太多咩？
因為未有共識去理解重要性，先俾到你一種「小事」感覺

大家可唔可以唔好跪低 唔好慣 唔好麻目 唔好覺得避到就冇事發生過咁

反抗都係得個講字

所以依家就係想喚起一個共識：唔可以當呢件係一件小事

姐係人地搵方法避呢，唔代表唔會唔做野
啲黑警藍屍要打人都唔會係個公開group到唱通街啦
佢宜家講到明唔俾你係網上講，啲行動咪地下化

碌咗幾頁都未見樓主想點？
而家應該點？ 遊行反抗？

自保措施都叫跪

幫幫手警察宿舍需要禁網

冷氣軍師係咁，落開場嘅都唔怕禁蒙面條例，會怕佢文字獄？

被性暴力被殺都忍到啦
仲跪番人轉頭添

上連登 認真就輸了
你覺得有邊個會理佢
諗下都知做唔到
同埋好似太多5毛帶風向 呢d濕碎野唔洗點理

惡法可以唔洗理，要講嘅繼續講

很好！但目前有咩方法去反制injunction

我係未諗到可以點呀
但依家當務之急就係絕對唔可以有
「講野小心啲就冇事」既諗法
因為有呢個諗法變相即係接受左比呢條無理既禁制令規管

無計，始終支那基因。唔燒到埋身都不願面前。繼續溫水煮蛙

just another proof of 垃圾人種

廢人黎講咁坦白真係幾難得

點解第一時間要屌自己人先？
你可以提出討論行動
而唔係係度屌自己人唔反抗
個禁制令出左幾耐
係咪要即刻衝法院先叫反抗

你都識講啦 加"唔好"就得
咁仲有咩要做

blocked

禁制令邊個岀？

下？
要諗咖？

有人講左啦

暫時諗到既係
將呢條例link去蒙面法
突顯三權分立已經敗壞
以「三權合作，法治已死」做主題
要推倒蒙面法必定要推倒網禁先
遊行反抗就例牌一定要做
跟住落黎搞唔搞法院就真係要共識
個人係支持既
搞法院可以比人知香港法治已經敗壞
司法已經不再獨立
要令更多人明白依家香港已經不再係法治自由既社會

邊會驚？理佢都on9

因為預撚左一講個行動岀黎，果班垃圾都會話你係鬼係五毛

問題 言論自由幾時係包埋過可以恐嚇同鼓勵傷人？

係咪要咁潔癖屌下都唔得？
依家我係屌你地做錯野咩？
屌醒人 激起反抗意志係咪都要禁
我冇分化 冇割席
如果咁都唔屌得既話 盞令更多人失去方向

嘩好暴力 我鐘意 咁我係咪鼓吹暴力啊法官大人

agger 大家根本都唔想去作出改變
覺得現時個抗爭手法係最保守 就唔係踏出comfort zone
一有啲新idea 就算係有效既 但一旦一佢地踏出comfort zone
就會即刻屌人係五毛分化撚
依家連登個生態就係咁

大家只係諗點適應惡法
而唔係反抗

屌，笑撚死

響度傾點告得入真係on撚9，依加明仔日日幫手立新法呀屌

何妖講殺都無事

Agree
要正視 當佢無到不過係自欺欺人
但係確確實實立名左條禁制令

應該冇人接受 只係唔當佢係一回事
抗爭繼續

律x司on撚柒99，禁粗口呀，禁吊狗呀，禁出街呀笨

屌 你明唔撚明姐
重點唔係有冇事呀
係呢一個行為係形式上打壓緊言論自由呀
係一件大事黎架

push

good we should use this as our next topic

this guy I blocked already
don't waste gas to reply him

出面果D「唔好暴力」post都On撚鳩，屌哂佢地老母，驚你就返大灣區奶共啦

大家唔係諗住講句唔好就無事掛，同共畜交手幾個月，唔係唔知到時唔好佢哋唔會當內容，之後嗰啲裝修呀，打狗呀，獅鳥呀嗰啲就下下入晒掛

律政司係戇撚柒鳩，X咩姐
驚閪咩

洗乜反抗
直接無視

唔係要等到網絡長城出嚟先做嘢呀

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

其實係 佢越禁我地越要做
乜柒都申請禁制令根本就唔撚make sense
又冇人去challenge 佢

班free rider又蠢唔曬話要搞黃色經濟圈，冇風險夠錫身
呢個諗法其實就係獨立，要經濟獨立，就一定要政治上獨立，否則敵人就用立法，司法，執法玩死你
光時未開門就俾人打壓緊
但係奴隸心態令班人淆春唔夠講獨立

就好似最初舉美國旗，成班柒頭幾驚，覺得係鬼。甚至好似支那小粉紅咁搶人支旗。因為中共話你勾結外國勢力，你就唔可以中計，一定要同美國劃清界線

今日？你地當美國佬神咁拜

當然獨立都係唔可以講咖啦，佢哋梗有個主觀理由
我都廢事逐樣寸，上連登淨係睇下班得把口嘅傻仔諗到咩大計

咁你講左做啲咩啦，淨係係度冷嘲熱諷 Dllm

我覺得似挑機多過適應喎
大家都只係表示未驚過 冇話是但喎

還拖方法大家都未有住
人就佢地揀黎拉既 報藍絲料佢可以當睇唔到

上街就一定嫁喇 遊擊就keep住都有既嘅
網呢家野除左Hacker可以發反抗 仲有乜?
元氣彈狗狗server?

其實鵝頸橋打小人d人都發放暴力言論，幾時拉人？

黑警死全家

當佢冇到就得，好似蒙面法咁根本唔使理

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

Push

咁要點做?一味喺度屌鳩我地都冇用，比啲實際啲嘅建議出嚟一齊討論咪仲好

真係
利申我都係

正確做法

垃圾政府有班on9

三權合作，法治已死

推國際喇
言論自由赤裸裸被侵犯
可以同國際講香港法治已死

你岩，繼續當佢地死，
睇下佢地拉得幾多個o

香港人永不為奴

一齊好似popo咁亂打人啦

樓主logic：
挑機：咁叫反抗左啦？
走灰色地帶：咁懦弱 抵輸啦

真係goodest logic
唔知樓主又有咩勇武驚世大計呢？

煽動暴力想問下點樣公義法？

721 831

點解人地申請啲禁制令話有就有，我地就無次成既呢？

蒙面法，緊急法咁違憲都可以申唔到禁制令，我都唔知講乜好

有咩建議？

覺得禁制令唔會搞到自己, 同藍屍話行得正企得正一樣
根本出緊急法果陣就應該全民無限期罷工罷課上街

低學歷人士先會用 屌醒人 黎做一個reasonable嘅方法 ，仲要好好笑咁講出黎

你有idea 先好屌柒人啦

佢入紙， 唔知連仔係咪迫住要交wo

由頭到尾冇講唔比上網，樓主有冇搞錯d野呢。

香港人真係易管，一個禁制令就成個論壇自我滅聲

同蒙面法一樣，口罩照帶

我都想知

我哋要做嘅就係繼續be water
政府做咁多無聊禁制令 只係證明be water戰術有效 因為依家急嘅係政府唔係我哋

有無twitter tweet緊，呢個好明顯係禁緊freedom of speech,呢個先最應該tweet呀

咁樓主可唔可以展現下點反抗

agger
但我覺得會照拉
律政司唔係on9，會睇深層意思

呢個係最近五毛手法，得個屌，令到你對個革命不滿之後減少參與

香港市民全力配合, 好撚嬲已經係最極端做法.

紅色大大隻字講咁多野原黎又係少少實際建議都冇
笑撚死

其實點撚樣係到講做左啲乜
總之，做實事

好嬲呀好嬲嬲豬呀完

啱呀， 啲黑警自己都冇內訌一致槍口對外，我哋就自己喺度內訌

好嬲、要返工、民意、文宣、核彈、影響到人
香港人

殺警察殺法官👩‍⚖️

使咩諗點避，使咩諗點反抗？

本身就執行唔到

手足Be water
我地會繼續發揮無限創意，不斷AI進化
絕不投降，抗戰到除罩煲底相認的一天
因為HongKonger已沒有退路

如果佢地以為呢尐招數可以叫手足手皮
早四個月就出左招啦！
唔係以為仲係14年傘運果陣下話🤣
只可以講5大訴求缺－不可
今次抗爭手段會千變萬化
我地七百萬對三萬+1
勝負已一早寫在歷史石上

申請完禁制令之後再無人敢入機場

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

驚春咩，已經大把人唔敢講
反佢老母啦

黨鐵有咗injunction之後

之前已經有人講法院廢撚左
係都仲有一班港豬唔信

講還講, 唔好貼圖

極度懷疑佢對奶潛建

駁唔到

連登太多傻鳩打卡冷氣軍師

班友分分鐘出都未出過黎

冇理過佢

甴近平最愛
藍絲快啲打曱甴

咁不如你比啲提議

開個咁既po屌自己友有咩用？

Ok 全民勇武解決所有問題

點入啊 封撚到成個圍城咁 班狗又玩埋係條橋set rb搜車搜人 當個樣野唔work咪搵另一樣野去做

唔好咁啦

完全無諗過要配合d 鳩例
反抗可以點搞

我都好想知

即係好似以下例子

挑機:立法會宣誓玩野 之後梁游佢地比人DQ

唔挑機:正常宣誓！咁即係你班泛民效忠港共政權啦

好危險
甴近平 上

我覺得唔理條on9令 就係最好嘅抗爭 條令真心得啖笑

我覺得佢好似唔太明對佢冇到就係反抗緊

不斷吹淡風

共黨玩溫水煮蛙啦
反抗呀

反抗

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

就係睇中香港人依個特質，做左衰野用更多既衰野掩蓋，香港人就唔會追究舊事。

洗完腦就諗：今晚食乜餸？

exactly
啲人對香港重有好大希望

諗完再出po

竟然無人話樓主分化撚
我開po屌鬼就比人話收錢

唔知咩叫禁制令先會咁驚

唔好係到講香港人點點點
你覺得要反抗就召集下遊行集會
整下文宣 做實事
係到發晦氣有咩用姐 仲會搞到自己乞人憎

喂樓主死咗去邊

一問有冇實際建議就唔見人

啲人仲話送子彈
講到好開心咁

假架d奶

打過lol都知屌隊友係唔會贏

同意你講嘅事嘅

張紙其實無用
本身鼓吹恐嚇有炸彈都犯法嫁
最多告多項藐視法庭

佢如果選擇禁網咪攬炒成功
驚條鐵

5毛
無實際建議

咁可以點做

諗到先出po ok?

教我點入

無人接受，大家都無視

事實上呢類禁制令影響係好微。

範圍越闊，效力越細。相反如機場禁令，只制定某個區，就真係有力。

幫手推

高院已成政權走狗
連登仔: 要維護法治不可藐視法庭

呢d傻閪禁令邊有人會理

根本無必要去理佢， 反咩抗

禁網起城牆要封IP先有用，我唔知佢而家對封IP做過啲乜啦。BTW，如果佢真係封網CS呢行真係多得佢唔少。

香港人為適應力強感到自豪
講完都打冷震

樓主都未撚清楚條禁令冇撚用，何須反？🤷🏻‍♂️
平時你話人有暴力行為即教唆犯罪都告得啦，
何須禁令！我係無視禁令呀，明唔明？

哇屌真係一叫佢俾建議就唔出聲架喎

拉我呀屌你老母

體制下鑽漏洞都算係反抗GE一種
大家程度高低有別啫
唔通有多啲野可以做你就嫌佢效果細唔去搞咩
唔好成日諗到反抗一定要開片先得架

頭先都諗緊
香港人成日都下意識揾法律罅，有急才係好事，但係次次都咁搞敵人就會得寸進尺
我覺得係時候要搞搞條法院線啦
律政師同法院隻手遮天咗咁耐都仲可以置身事外，係時候要俾啲顏色佢哋睇下

香港人太善良太斯文
而家比班黑警禁住黎打

無視禁令都唔叫反抗？咁馬丁路德金嘅入座運動係咩？

斬腳指避沙蟲
斬腳指避沙蟲斬腳指避沙蟲

我想問 除咗緊急法個次
我地仲有啲咩禁制令係處理咗？
冇乜follow禁制令啲嘢 真心想知
有聽過有申請禁制令要popo show number
但冇為意係真係入咗紙，處理緊，排緊期，定收咗皮？

香港人真係好撚野...

連登講夢遊，何來煽動暴力

閱讀理解拎F?

聽講有排期，詳情我都想知，我都研究緊申請禁制令同後果係乜，如果我申請禁制令禁制警犬唔准唔帶證，咁警犬就係答辯人，後果會係點，申請唔到又會揹啲乜。

由緊急法後，感覺示威者節節敗退

香港人不嬲垃圾

係話你呀 港豬

連言論自由都就無啦 繼續啦你地

有無提議我地可以點應對？